有冇清知咩係skr??

靜係識ntr

有冇人識咩叫清？

中國巨星吳亦凡既口頭禪

1:00